有乜方法令自己入醫院住幾日

急

瘋子

飲滴露

入私院做身體檢查

認真

食digoxin

四樓跳腳落地
的士行過比隻腳佢碌

幫幫手

奶下鞋底，食啲發左mo嘅野

扮癲癇

入黑箱車

睇車呀